其實香港幾時會有apple card apple one?

台灣好似已經有apple one
香港幾時會有阿

有得諗喎
反而我最執着係啲人係咪真係會用盡所有apple arcade / Apple News + / Apple Music
有啲有精神病嘅入嚟純粹只係為咗用個iCloud
就算免費都唔會用其他服務

新iPhone 人人送一年Apple tv+ ，Apple Music學生又包埋apple tv+，都係冇幾多人睇

fitness+ apple music apple news iCloud
arcade同tv+是廢